Na dit geregeld had, Kolonel Brandon begon te spreken over zijn eigen voordeel om zo respectabele en aardige buurman en toen was die hij noemde met spijt, dat het huis was klein en onverschillig; - een kwaad dat Elinor, als mevrouw Jennings had verondersteld dat doen, heel licht van, althans wat beschouwd.
"De kleinheid van het huis," zei ze, "Ik kan me geen overlast voor hen, want het zal naar rato van hun gezin en inkomen."
waarop de kolonel was verrast te ontdekken dat zij overweegt Mr. Ferrars's huwelijk als bepaalde consequentie van de presentatie; want hij wist niet dat het mogelijk is dat Delaford woon konden dergelijke inkomsten, zoals iedereen in zijn stijl van leven durf te kiezen - en hij zei ja.
"Deze kleine pastorie niets anders kan doen dan zorg Mr. Ferrars comfortabel als vrijgezel en kan hem te trouwen.
Tot mijn spijt moet ik zeggen dat mijn patronaat eindigt met deze; en mijn interesse is nauwelijks verder reikt.
